點解仲有咁多人幫襯海港城

成班港豬有coupon就狗衝哂去藍到黑嘅海港城，尋日星期日連名店都好多人排隊呀
香港冇左呢班港豬會更美好

話時話而家揸旗嗰個女人係大劉以前條女

做咩呀
你尋日去左幫襯咩？

同埋有coupon去幫襯真係好on9
因為有coupon減少少錢去買一個根本唔需要嘅名牌袋，倒蝕番俾海港城

裡面真係間間都係奶共或者紅黑
其實前排佢冇coupon嗰時係拍哂烏蠅
一有番coupon就排哂隊，你話係咪好好笑

六四開

真 餐餐食好西 得閒又可以去旅行

最多口頭上撐下你抗爭

點會咁on9 衝最前送頭

唔衝唔出嚟都算啦
但係買野食野都忍唔到
真係冇眼睇

排名店做代購渣？

尋日睇單新聞
海關捉走私
好多名牌袋、狗偷運上大陸

仲有隻木馬值八萬蚊

咩呀唔好幫襯海港城呀
網購都大把揀啦